其實鮑威爾都幾難做人

來緊會加息，個市即插
有排都唔會加息，即暗示經濟有排都未好，個市唔知點插

唔係呢樣
係佢話唔干預債市, 債息即刻升穿1.5

佢既難題係貨幣政策已撚到盡頭
下一步係財政政策支持經濟復甦
然則fed包底債券日子總會完
債券市場冇左必然買家，一定要price In呢件事
債息升係必然結果

你到底知唔知發生緊咩事

其實佢唔干預係好經濟復蘇大環境係好

請指教

講啦屌